今日話完比人聽唔驚蒙面法，唔該聽日變番18

講得好

多區開花既好處